Nothing but thieves 香港開演唱會冇人講？？？

Nothing But Thieves Live in Hong Kong

演岀時間: 2019年6月19日 下午8:00

終於嚟香港開演唱會
希望Conor今次唔好病 香港fans需要你地

呢到有冇巴絲買咗飛啊？

善心打破零回覆

買左先敢講 廢事咁多人爭位
好撚興奮呀！！！！

垃圾band冇人理

我都係咁諗 所以買完先開po

我都好期待呀

邊撚個

買唔買standing好呢

買咗 不過張飛冇queuing number
買完都仲要現場去排隊

最後都係買咗坐位

X2但聽nbt好難坐定定咁聽

尤其是今隻EP
準備好瘋狂搖擺啦我

買左standing 單拖去

絲嘅 我地可以一齊去

利申絲

毒絲

以爲香港冇人聽 上次hidden agenda取消左之後就唔會黎
今次要睇

上次睇唔到真係想喊
今次一定要順利睇到

買左飛啦！！！
上次cancel 左
咁岩去summer sonic睇到 不過得半個鐘好短小
今次好期待

alone
anyone join?

like 咗佢地個fb page 但都係賣咗成個月先見到

推下先

買咗未先

已買

依家先睇到

仲有一個月！！

Nothing But Thieves Live in Hong Kong 場地變更通知

《Nothing But Thieves Live in Hong Kong》 原定於6月19日(三)，晚上8時，在九龍灣國際展貿中心匯星舉行，但為了配合演出工程的製作需求，是次演出將變更在九龍灣國際展貿中心Music Zone@E-max舉行。詳情如下：

Nothing But Thieves Live in Hong Kong

演出日期: 2019年6月19日(星期三)

演出時間: 晚上8時

演出場地: 九龍灣國際展貿中心Music Zone@E-max

門票價格: HKD588 / 488 (全場站位)*

*門票價格維持不變，分別為港幣588 和488，但因受場地所限，將改為全場站位，不設座位，敬請留意。已購票的人士可持原來的門票進場，不用更換門票。

轉左細場

但全場standing

480同580差幾遠

有無巴絲一齊去請留tg

以連登得兩頁回覆黎講，最後到底會有幾多人去

所以咪轉咗細場囉

who?冇人識班垃圾喎

唔識都黎幫手推po
多謝你

聽日就係
希望睇完會無咁灰心

唔知用咩心情去睇好

Social media 冇見過宣傳...

睇怕之後都唔會再黎

有無巴絲一齊

我
利申：絲

咁少人覆post 睇怕488可以有vip感受
估唔到咁多絲打有聽

tg:x_winniethepooh
巴絲可以add我tg 開group

好興奮啊

諗住一齊去定純吹水

唔好啦...

都可以

開左?

未買飛想問下依家買488同588有冇分別

應該無分別拉咁細個場

話說Twitter 同Instagram 一啲聲氣都冇
好擔心啊

呢幾日唯一值得開心既野
樂觀d睇，個concert唔係6月20/21，睇完可以專心做正經事

啱啊 咁多日離終於可以開心笑下

其實而家都唔係太有心情...明明期待左咁撚耐
希望入場既時候可以進入返狀態
唔係之後實後悔，都唔知有冇第二次

當係輕鬆吓 放鬆吓心情
我諗大家都好需要

樂觀d諗 係今次搞得咁柒 應該無下次 都叫睇左唯一一次佢地係香港既live show

佢哋其他tour date都冇乜消息
就算韓國開兩場都冇乜話特別宣傳
我諗係佢哋management濕鳩
希望多啲人睇 到時high啲

佢地之前唔係嚟過咩

真係唔知

低調姐

取消左

你地諗住幾點去

人已到 係二樓排緊隊

得十個人咋ching 好似真係冇乜人睇

你咁早
我諗住7：30左右到

仲未收工

以為好多人㗎嘛 想企前少少

想睇

有排等喎ching

坐係地下 冇乜所謂啦

好想企第1排J條肥仔

係就快啦

music zone 幾大？未去過

感覺似1/3個star hall

到而家都係得12個人排隊 人呢？

食埋個飯先嚟

Same諗住咁高質實好多人排
平時想隊band唔好咁多人識 等圍內知音自私聽
到少人去 又會諗隊band值得更多人欣賞

國際都市

文化沙漠

好少人

我見到幾個巴打著埋tee喎

好多韓妹

大家到未

第一行

等埋個friend就入場

好撚正啊

Amsterdam

屌真係好正

見到樓主了

lover please stay 估唔到

必唱㗎啦

有冇企後面488巴絲

勁high

我見到488有兩條仔跳得好撚high係咪巴打黎

我撿到conor扔塊pick

前面兩個鬼佬勁高但全程成舊石咁棟係度